誠哥啊啊啊 其實有無人喺百佳買到嘢

百佳個網係咩事 add 到cart
但checkout kick住咗喺送貨嗰度 揀唔到送上門 自取佢得長洲同梅窩
揀咗長洲 梅窩都唔得 揀唔到送貨時間
係咪有bug 見住啲滴露一滴一滴咁無咗

我都係 直情揀埋去長洲梅窩自取都唔得.....
誠哥 我要消毒呀誠哥 有貨又有錢比 但無送貨時段checkout唔到
你係咪扮有貨呀誠哥

屌係咁很抱歉！您所選擇的店鋪暫時末能提供服務。

btw 誠哥我講笑

空歡喜一場
但我唔會怪誠哥 多謝大佬先

我都係啊！有無解決辦法？

我都好想知

我都係咁

我都係😭

人地咪寫咗 送貨服務名額已滿 明天請早啦

空歡喜一場
送唔到貨